美斯身價榜居首C.朗拿度第10 皇馬總身價掉世界第三

C.朗拿度加盟祖雲達斯後，世界球會身價排名發生了變動，此前排名第二的皇家馬德里掉到第三位，巴塞位列首名，而祖雲達斯則上升至世界第六，利物浦也超越曼聯升至世界第7。
據《德國轉會市長》數據，目前巴塞以10.9億歐元的球員總身價排名世界球會首名，曼城以10.6億歐元排名第二名，皇馬以9.29億歐元排名第三，而祖雲達斯以8.67億歐元排名第6，他們與排名第5的拜仁十分接近。

球會最新身價排行
1、巴塞隆拿（西甲）：10.9億歐元
2、曼城（英超）：10.6億歐元
3、皇家馬德里（西甲）：9.29億歐元
4、車路士（英超）：8.7375億歐元
5、拜仁慕尼黑（德甲）：8.6765億歐元
6、祖雲達斯（意甲）：8.6750億歐元
7、利物浦（英超）：8.52億歐元
8、曼聯（英超）：8.51億歐元
9、巴黎聖日耳門（法甲）：8.253億歐元
10、熱刺（英超）：8.195億歐元
11、馬德里體育會（西甲）：7.6億歐元
12、阿仙奴（英超）：5.877億歐元
13、拿玻里（意甲）：5.5493億歐元
14、國際米蘭（意甲）：5.0375億歐元
15、羅馬（意甲）：4.626億歐元
16、AC米蘭（意甲）：4.185億歐元
17、里昂（法甲）：3.532億歐元
18、拉素（意甲）：3.493億歐元
19、多蒙特（德甲）：3.4675億歐元
20、愛華頓（英超）：3.355億歐元
而在球員身價榜中，《德國轉會市場》數據顯示，排名第一的是巴塞的美斯和巴黎的尼馬，身價同為1億8000萬歐元，第三名的是曼城的迪布尼與利物浦的沙拿，還有熱刺的簡尼，身價同為1億5000萬歐元，C.朗拿度以1.12億的轉會費加盟祖記，他的身價目前為1億歐元，排名並列第9名。

球員身價榜：
1、美斯（巴塞）：1億8000萬歐元
2、尼馬（巴黎聖日耳門）：1億8000萬歐元
3、迪布尼（曼城）：1億5000萬歐元
4、沙拿（利物浦）：1億5000萬歐元
5、簡尼（熱刺）：1億5000萬歐元
6、麥巴比（巴黎聖日耳門）：1億2000萬歐元
7、夏薩特（車路士）：1億1000萬歐元
8、戴巴拿（祖雲達斯）：1億1000萬歐元
9、古天奴（巴塞）：1億歐元
10、C.朗拿度（祖雲達斯）：1億歐元
11、基沙文（馬體會）：1億歐元
12、阿里（熱刺）：1億歐元

樓主你走先，我頂住

阿里（熱刺）：1億歐元

12、阿里（熱刺）：1億歐元

阿里（熱刺）：1億歐元
佢比我呀

33歲都成億

Hi連登首席朗迷

簡尼退埋休億半啦

好難想像身價加埋2百幾億港幣係球埸走來走去

點睇連登仔吹到係球王o既摩迪頭十都唔入

阿里一億

頭十 好似得一個過三十歲

中超班人先貴

阿里至少2億喇

美斯31

1億普巴呢?

頭20有6隊意甲 3隊西甲

C朗又向難道挑戰

打拳值一億

有阿里 冇摩迪